杜魯多：加拿大正研究港人專屬移民措施

世界擁抱香港人

加拿大總理杜魯多表示，正研究對香港實施額外的措施，包括移民措施，但他未有交代詳情。加拿大政府又宣布，暫停與香港之間實行的引渡條約。外長商鵬飛發表聲明，禁止出口敏感軍事物品到香港，另外，會對出口到香港敏感商品，採取與出口到中國的相同標準。

暫停與香港之間實行的引渡條約

唔話你支拿大了

好快所有民主國家都會收容香港人

我係英聯邦人呀屌

到加拿大啦

個個國家比連登仔撚到出哂聲，特別係英國，之前日日撚係日落國

連燈仔

親美個啲應該都會同美國對港既政策一樣

多謝 但係我想係香港做番香港人咋

班手足打左張宇宙通行證返黎

同美國同步了

希望佢哋在天之靈保佑

五眼GOGOGO

借個位 會員標籤功能

一方有難，八方支援

唔係要你開放移民，係懲罰中共人

至少都要人走先 唔係會TK

推

手足真係犧牲好大，用生命實踐仁義

好多人話唔走wo
嗰班唔繼續係海外抗爭嘅人真係唔好走 香港好好住

會係海外繼續抗爭嘅人 請下定決心移民之餘 用唔同嘅方式幫走唔到嘅手足走 盡量去參軍 盡量去讀可以發展軍事嘅科目 終有一日會用到 終有一日需要你反攻香港 收中共皮 光復香港

多謝 但係我要光復香港 我唔想俾幾代人嘅努力 百幾年歷史嘅香港送俾中共

各國係收人就建立港人街先啦等人地有地方落腳

加拿大係個好地方！

但果幾代係藍屍來...

各國搶港人

唔完全係 當然有藍 好多都黃

美國做野未？ 等左你好耐喇

2350更新：HK Watch 表示據悉加拿大亦有意收容香港人，初步只限有大學學位，18-23歲在1997年後出生的香港人。同時有“青年人才計劃”給18-35歲人士讀書+工作，但持有BNO人士恐怕不能受惠。估計收容數目為五眼聯盟中最少。

加拿大都好鐘意 阿拉斯加州都係不遠處 得閒去下旅行真係人都變咗種囉 人都唔同啲 係未發大嚟攪 但唔好污染 你哋而家咁 有錢得閒係英國住返幾年 得閒又去加拿大 再唔係去埋澳洲 跟住又番嚟香港望下 駛鬼困係香港咁唔開心做到隻嘢咁咩

美國之前咪公佈左收香港難民

屌你 講到啲手足死晒咁

屌你又唔見連燈仔燈到爆三峽 冇撚用

而家到侵侵比人屌

係咪有特區護照就可以走就要有bno?

如果有特衰可以走 我馬上移

小心一語成籤

爆緊三峽點會爆，日日承受強烈壓力都地震都未爆

下一個紐西蘭
美國同澳洲既措施都係時候公布

不過HK watch 表明BNO肯定冇份
就算有都可能得讀書+留學先可以移
去Working Holiday 都未必有

唔係好明 即係如果過左23歲就一定要讀書再工作？

淨係工作得唔得

如果佢老婆同埋教練無一齊中支那肺炎
佢仲會唔會唔幫？

冇錯，但係有得選擇係好事

咪益藍絲狗

所有一切都係連登仔控制中

快啲啦～ 頂唔住喇！

多謝加拿大

有本事咪爆囉

除咗打杖 無論點都係送俾中共
真香港人重要過香港呢個地方 留係慢慢變中國人 咪一樣消失

其實係中共

五月前班五眼邊理你

但中共就送手足單程機票去五眼

97後大撚把雙非WO哥哥

咪撚燈 過撚左先講野

點解你d中文仲好過我

全世界都突然好佛心
好得人驚

Push

其實我first language係廣東話

要有有大學學位但係18-23歲

好似兩樣野黎
讀書一樣
有學位係另一樣

其實係咪有啲更大鑊嘅嘢將會發生？

忽然間咁好死，反而覺得好驚...

原文係已經有或者讀緊

美國開波盟友跟機

支爆三峽都未爆呀
實無事

如果加拿大肯收
真係會有好多人會過去

可唔可以收留埋其他人呀？ 我喺美國畢業 勁想返美國生活

住緊美國都想過去

睇趙氏講，反送中前每年申請移民都爆哂
中共最驚其實係不分政治立場走哂

當然狗/狗官家屬一定要制裁唔比移民

bno真係唔應該有份，留番啲機會比冇bno手足，真係咁想去加拿大既，其實去到英國幫手全力推動Canzuk, 5+1後分分鐘有得去加拿大澳洲

雙非係04年打後至12年

點解？ 加拿大有咩咁正？

你中文好過好多first language廣東話嘅人

但加拿大政府又唔想同英國自由流動。英國當地人第一移民地方就係加拿大。

你住過美國某d城市你就知架啦

4球買500尺 又多劣食

中共要繼續發癲都唔係無可能

以前住LA 又唔覺得咁差喎...除左塞車

去過vancouver探親戚 反而覺得好死氣沉沉

唔係真心唔會有用

如果要大家上前線明刀明槍對抗，大家願意嗎

我會

咁你住la呀麻

我都想住la呀

太陽能源燒盡都未到三峽爆囉

Vancouver出名係因為落美國一個鐘，唔同行山地點1個鐘，去whistler滑雪都只需要兩個鐘。不過平時悶d, 都好多支那人真。西岸人工較東岸低。做野Toronto會多d機會。話說美國人d禮貌真係麻麻地。

我理解係主要加拿大想收冇bno而係18-35既人黎讀書同做野，講18-23因為呢批有9成冇bno. （1997年出世今年已經23歲），18-35 係想包埋冇bno既人。

歡迎補充

same here!
Good to have a plan B
but we will not stop making hong kong free and democratic again!

咁ive仔/副學士個啲咪等收皮

政治審治下你國內啲支那人先

world台本身唔係for移民用架！！！

加拿大收即走

反正無人肯去山卡啦，規定香港人要去愛德華皇子島開慌3年，建造＂新香港＂

睇黎方向係令到香港住唔到人
啲人唔走唔得
唔洗再好撚鐘意香港

係咪唔識睇字？

同時有“青年人才計劃”給18-35歲人士讀書+工作

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

唔識英文都可以生存，好似愉景灣一樣

唔係，18-23無BNO, 有大學學位或者讀緊書就優先

五毛：唔準走呀愛香港就要留低

無 bno 優先 ， 有bno 第二條隊

無大學學位去讀一個得唔得

美國制裁
中國又不斷收緊空間

兩面夾實 好難唔死

去到加拿大冇錢生活

連燈仔：垃圾左膠國家，貼錢都唔撚去

有d人仲幻想樓價股市唔跌

都係賭大細
開大就民主國家盡晒道義盡任 繼續賺中國錢
開細就民主國家收留晒香港人後 新冷戰開始
但個感覺似係西方國家開始覺得要制衡中國多
香港係中國既金庫

有冇bno根本唔會用嚟做條件限制

除咗英國個方案，因為佢要無條件收人

英國除外幾個五眼唔係睇重呢本野

因為佢地各自都有唔同嘅要求（學歷年齡職業技能有冇被捕等等)

可以想像到澳加(可能有新西蘭 ）

係想搞個低難度版專for香港人嘅技術移民

想知點冇錢生活
買衫買餸仲平過香港

宜家唔同國家嘅對像暫時唔同, 例如美國宜家個package係俾手足

但斷估應該陸續有其他package公報,
最後最general 嘅package應該係美國俾, 因為包底

邊有咁易 有黨係度個水壩實冇事

好似係第一個國家暫停？
再多啲國家暫停就正

支拿大

加拿大正正就係兒登仔成日上晒腦屌既左膠國家 好矛盾

有連燈仔祝福一D都唔擔心
而家燈到一年剩係收幾十個難民既日本都諗住收香港人

2020不嬲都話係回力鏢之年

“Canada is a firm believer in the one-country, two-system framework,” Prime Minister Justin Trudeau said, referring to the semi-autonomous model adopted after Britain returned Hong Kong to China in 1997.

等其他連登仔問候你

擺明門面說話啦

一年前連燈
台灣：第二次回歸
杜魯多：奶共狗
英國：日落帝國
澳洲：奶共國，比支那滲透晒
日本：人民幣第一

雖然係真話，不過睇返真係反差幾大尤其係台灣喺統一條路越嚟越遠，而香港人率先經歷第二次回歸
希望大家可以繼續踩外國
歌頌多啲祖國

bin c

願意 但冇槍

加拿大政府又宣布，暫停與香港之間實行的引渡條約。外長商鵬飛發表聲明，禁止出口敏感軍事物品到香港，另外，會對出口到香港敏感商品，採取與出口到中國的相同標準。

多仔終於硬起來

仲有韓紐印度印尼依d熱門親美國家

唔抗爭嗰啲嗱嗱淋拎晒啲錢走好過啦
佢哋喺度都係交稅打鳩抗爭嘅人
抗爭嗰啲自己決定

爭NZ

台狗
支那大
日落帝國
奶共國澳洲

19年5月之前個個post都會咁講

繼續為中國塗脂抹粉、粉飾太平
國安法實施後人口冇明顯移出，證明大多數市民支持政府

中國就係搏呢樣嘢

點解突然個個國家都話收香港人
點解支那驚到係咁屌干涉內政
支那唔係驚啲人走呀，佢係驚啲資金走呀
因為留得喺香港大部份消費轉下轉下都係去返支那手上
喺香港就算消費得幾金黃都好（即使你幫襯嘅黃店係入貨全外國貨）
日常開支其實都係幫支那補緊血

人哋咁樣大規模收得人實有原因，講慘講危急其實有好多人仲危過香港，所以留得喺香港嘅，到時人哋唔再做收容港嗰陣唔好講話人哋唔理香港

越早走越好
走得咁上下人 好大機會限制出境

有沒有人feel到啲野

Lm

五眼返黎啦

本人準奏

食屎啦，明明屬於英聯邦國家一部份